[COYS - 劇本足球：長追對面可上樓] 熱刺球迷吹水區271

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
40 - - Brandon Austin 奧斯汀
41- - Alfie Whiteman 惠特曼

Defenders

2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 域基朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
15 - - Eric Dier 迪亞
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
47 - - Jake Clarke 奇勒
48 - - Harvey White 懷特

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾 大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比 喼仔
- Ryan Sessegnon 沙式朗 屎屎龍
- Juan Foyth 黃色的科夫
- Cameron CARTER-VICKERS 卡達維卡斯

真熱名單Update @20201226 連會員名, 69人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有Update，請留言

報定到先

lm

又差啲

DIER IS SHIT

仲未翻到

得龍仔收貨

real

你當隊長死？

兒子都收啦

最佳收購-龍

我派咗下膠

傾唔知搞咩

佢係今日後防最有水準嗰個

芬仔都收收哋

差d -6足球

牙傾

2:0

咁樣燈到傾

姐係下半場對面就會入

寶寶呢

啱啱收工發現1比0，係咪啫係臨完場 又要失返1球

靚到

kane屄咗半場

邊個傳

買1-1嗰啲係咪轉買2-2

芬係平均值
不嬲係咁

傾冇態
但始終要靠佢

寶

頭先先派膠黎

傾

你助攻

買1比1個d當自己賭神？

唔係互含

岩，今場麻麻

呢下Son勤力

“Make the run for the team!”

今場要唔要救心

藍屍度真係廢

寶有助攻

上個post咁多燈神嘅

劇本 2:2

ramsdale咁都救唔到

個龍企埋啲位
想放水出聲

2：2

寶寶第一次助攻？

助攻番收貨啦

What did you say

咁佢真係處理反擊好差

我熱！！！！！！！

今日肥當差啲

係咩

呢啲引開防守者既screen run 真係得son同dele識做

點解Kane可以咁屈機

係

肥當今日要補位

係咁燈就好

平時冇位射就係因為啲中場唔跑上去比screen牙傾

咁咪廢過榮

上半場之王

唔同功能嘅

下半場應該凶多吉少

波都冇入過

3.5大未 想走去打機了

但積極左

隻腳生蟲

熄柒左佢轉睇av
下半場真心會好撚ugly

湯渣式助攻

咁又係 榮負責HG位

榮廢過寶好正常

何輝: 熱刺係今季英超上半場失球最少既球 (失咗四球)
即係我地下半場幾多贏變和 和變輸既賽果

又然

屌你老母Rodon

rodon 呢下ok

然你妹 今日輸左2注比 潘9

合格㗎啦

有無後悔

3.5咁大貪

真心講 rodon勁撚過科啦

2:2咪得

成場貝雲有無掂過5腳波

呢條防線合格係唔夠

我淨係中金莊令同愛馬劍今日要輸

最後15min 失8/9球

開到就開到 80分鐘都可以入3球比你睇
開唔到 3分鐘3球 90分鐘都係3球

尾段失球王

Son呢下跑位好撚緊要 對面中堅要防傾比直線 焗住唔可以拍上去 結果有小小位就射死你

贏4:0又係大
和2:2都係大

同埋拉開左右邊嗰個

英超最多

今日比大小潘撚到我傻
last場仲要比賀狗撚

總括嚟講係之前踢得太死板，對面好易防

兩隊d傳波都成日失 熱贏在把握力好d

其實遲早要有第三得分點，唔好唔記得對面係榜尾，其他隊肯定守得仲好

個rodon 唔掂wo 轉身可以慢過Dier

I miss toby

佢高啲

唔怪得之肥普同摩都咁鐘意bd
起馬大部分時侯都正正常常 清麥高植個球關鍵
雖然有場歐霸杯自爆

rodon 係panic buy

Toby轉身都係慢其實只係對比Dier

對唔住呀

Aurier and Reguilón playing as wingers. Joe Rodon looking very impressive. Højbjerg and Ndombele both creative and controlling midfield.

成班唔識波

其實早幾場都有咁做
不過人地唔理直接mark實互含就算

咁都panic buy

無期望無失望

比利時2老之後相對唔太飄忽咪佢
但同時上限都太低咋麻

山狗躝得

嘩 支那台有淫腳引人睇 屌

兒傾朋友隊

打cb好好多

咪撚貼啲污糟野入嚟啦

睇翻原來Kane係達成最快雙雙

好撚假呀

兩個喺第二第三，成件事好撚癲

傾助攻仲要第1

是但傷一個就玩撚完

32個英超入波
兒傾入24球
75%

代表佢地冇態/比人mark死就收皮
壞事黎

超級球星

最癲係我地第三射手已經唔知要數到第幾位
是但傷一件就玩完

中咗請食牛雜

Lm

利夠係啦

派我

咁其實大家想單天保至尊
好似大師兄當年大位一射個款

定係打體系足球呢

23歲仲踢緊英冠
比盡根本英超中下游水平

膽固醇高，唔啱熱迷

咁有兩個carry都好過得一個人嘅

個個都係有心臟病嘅平安鐘叔叔

猁除左第1沙拿 之後3個
好過我地

話時話我哋第3射手係邊
真心唔知

當

肥當，好似兩球

我地除左兒傾 第3個 我向下望 就係佢

bwin真係要多啲上腳搵多啲機會

係臭

痴撚線

肥當都係2

好多人都2

含得能

臭係第3射手
咩世界

根本荷B起碼5球先合格

肥當都係嘅

反而肥當有時上腳太多

荷b再多都已經另一個級數
佢負責嘅野都幾多

反臭黨又輸

話知一場得一球，贏就得

係時候比人禁屌

又兩下打穿 屌

夠疆就勁到AC隻閘咁

完場番黎對答案都仲得

得益啦屌

換A4未？垃圾後防

終於番到去睇波

我都想Theo踢熱

訓醒未

對蛆比人完爆但進攻係勁既

隊長呢下大腳靚，荷B都拎得靚

拎10蚊買2-2先

臭進攻勁唔勁都可以比人撚

10蚊想贏我2千5百萬？

成日唔記得你係ccv

荷b係唔係慢咗
頭先應該可以跑快啲的

做多咗gym

NO LOOK PASS...你都係望番啦

臭咪撚再舉手cls

比少少尊重啦
佢第3射手黎

記起今場寶好似唔可以拎黃牌

荷b連射嘅信心都冇

如果唔係下場你又會見到坦

一陣間應該要見到素

我屌你老母b狗

死都要傳

Hold成幾粒鐘

唔好啦.jpg

Bale熱緊身 好似係

黑腳

條邊路成日比人輕鬆one two

真係可以買定2-2

妹兩妹無位射啦

肥當好似瘦咗好多

右邊被人完爆

進攻足球唔好咩

今日睇肥當同臭特別似樣

第一時間ban啦

哇何輝小器到
呀傾世青盃失單刀都仲要屌

第一個換人會係素素換龍仔

臭係得嗰球姐，都係垃圾

劇本黎喇
2:2

劇本

準備2-2

重鎚2-2

你老味Dier+BD屌

劇本 又係咁

咁早比人入

準備和波

我意思樣似

死廢佬摩狗想縮啊拿
想縮就出事

又係Dier 屌你老母

劇緊2粒都繼續跟劇本行
好野

Dier又頂唔到頭樁

對面邊路啲人唔差喎

準備22

大家準備食牛雜啦

Dier無令人失望

劇本第二部曲開始

屌你老母dier幾撚時死

點解對付高波咁鬼屎

dier 屌你老母cls

2比2is coming

平安鐘開始了，準備失多球

dier已經輸好多高波
叫佢仆街啦
忍夠

我留左名的

來了 劇本

對面一早咁踢贏緊啦

對第尾都打成咁 痴線 特別防守真係好廢好多失誤

我食到好雜架 走肺走腸走心

真係和波之選

dier牛高馬大次撚次高空波都輸佢咁濟

屈左邊傳高波就得

肥當cls

燈

嘩屌咁撚樣入
肥仔

丼金球

肥當痴撚線

咪撚食喇咁你

肥當 天才

肥當

肥當靚撚到

肥仔真係勁撚到

cls

wtf呢球

3:3

呢下埋門勁過兒

尼當救左摩佬個屎忽

唔撚洗啦 我自己可以食啦

b狗助攻

咁都入到

Winksbb 真係好有眼光季初個個話賣肥當，得你話點都要留

獨佔第3射手

嘩，我dllm,愛當真係有料

無事，30m mp 仲有剩

咁你派我

Jan GOTM唔洗講嘢

佢眼光最差就係迷榮

呢球xg幾多

天外飛仙

熱刺最強黑人

3:3發達上樓

好似似-6多啲

呢下一定係-6

想傳....???

其實只要係青訓我都迷咁濟

wow

Jan Vertonghen?

又係羅活

呢球應該係今季英超金球

Ndomballer

Jan Foyth

你返屋企等消息啦

我啱啱柯咗篤尿 發生咩事

件藍屍真係好鐘意鳩衝出黎

有機

咁撚矮

底線倒掛入波

藍屍係on9啲

錫冇左甸軒真係差好多呢個龍好膠

有個數據幾好笑我哋75-90分鐘失8球，錫菲聯都係

完全唔係英超水平
錫點解會買佢

巨波is coming

換走寶未
黃就摩狗食屎

但人地榜尾

2000萬買個垃圾

所以我哋=榜尾

我哋期望同榜尾隊一樣

猁個水貨都買啦有幾奇

要肥當防守浪費咗佢

人哋準備出英格蘭包皮

呢d咪panic buy

有得同妓個冰島龍鬥鳩

派路又鳩斬

屌你老母dier又做乜鳩野啊
斬乜撚野啊

屌你華陀

垃圾派路

On9 dier 跑個陣唔比 收步先比

Dier幾時死

喂...
嗰陣熱刺都想買㗎喎...

屌你老母點解dier呢件垃圾會排先過toby

俾摩佬屌過屎眼

荷b不射男

出佢一定會講既問題

我諗佢自己都冇哂信心

荷B呢幾下...

好似射左,但無力

點撚樣呀呢幾下

佢對猁嗰場真係好大影響

咁快撚d收山

街場阿叔啲finishing都好過佢

摩佬儲印花？

燉雞·安東比利算唔算英超最被低估嘅中場

@winksbb

一次儲夠三個佢

一個都唔敢換驚3-3

肯換人未

30m仲未換

出bale impress下啦

出佢就3-3

可以換lml

事實就係後備席既人
有邊個可以好過場上既人

Toby

換走rondon啦

唔襯依場冇被人㩒屌黎拎態
其他都好難出

球證

80分鐘先換人咁要肥普都得啦

今場冇好似閪咸咁個場比人襟屌嘅
覺得可以son/kane 換Bale

你識換人請埋你喇

80分鐘準備反cup

唔使好過
對榜尾、80分鐘、贏緊3-1，都可以換下人休息啦

西咸教訓未見識過

唔介意

荷b真係除咗finsih個下，其他都幾順眼

唔係掛

Full team就唔會臨尾香咩？

咁永世都可以儲印花lu

問題佢finish 7果下好顯眼

傳波都有問題，得少少扭同速度

係依隊入面好過ssk翼版 bale lm

所以而家入Lm

下場打fa cup
仲要抖咁多日
換唔換都得喇

好在條友大貪即射

無助攻無入球
真係無撚用

驚寶寶食黃多啲

今日咪傳咗比丼入靚波

佢今場都好輕鬆 都唔到佢防

廢西dier又搞笑

Dier又做乜鳩

屌你老母Dier又柒

摩佬都頂唔順

懶係勁又唔清

睇咗半場
佢係要踢埋8號位，幫臭防同補Kane逗後嘅正前位

當然有更好嘅球員，就好
但可以咁踢嘅得佢

屌你老母dier第一腳可以回傳比隊長又要妹

試過咩？
無乜印象

幾時買cb

Dier又做尻野

個陣呢個陣勁到仆街喎

456算唔算

摩啱啱嗰下嬲到
好似第一日先知Dier係廢嘅咁

lm impress me

1617
尾段追冠個陣
比柒利臨尾追和

換左人未?

美好嘅回憶

依場和
比柒利追和
好似係

換了

個陣兩閘齊飛同而家比

荷B今日超水準

扣咗50分

mola 做乜鳩

想傳比兒

lucas真係走得

今晚有維尼impress me

單刀橫傳？？

換晒D巴西佬出黎

CV impress me

今日rondon 打得隨時好過佢

歐偉倫上身

有mola做翻譯先可以換咸濕出嚟

派路又想傳比邊個

KANE

dier都真係犀利 係A4 jan身邊學咗咁耐嘢都可以一啲進步都冇

講開又有啲似

傾呢球

Kane大哂

牙傾屌你唔互含

互含又失敗

牙傾又藍天射球
佢咁射不如比龍仔射算啦

唔愛兒子了

Kane係咪以為換佢

換走埋

似係

早少少換咸濕啦

屌你呢下右腳熨啦 左腳好撚勁咩

傾以為換佢

傾隻左腳有啲廢

點解90分鐘仲見到肥當

一定啦

傾哥做咩射到咁

笑撚左玩鳩山狗

出場有錢嘅

下場唔出求其啦

換山狗做乜撚

瘦身成功可以踢全場了

晒時間

ON9黑山

山狗使唔使沖涼

on9換人

出場有錢收掛

第一次肥當踢到90分鐘

唉 假熱有個

下游哂時間大法

咁換法真核突，唉

熱身會出汗都要沖嘅

為左唔想比人屌儲印花可以去到幾盡

又賺出場費

傾力保我1:3波強抵讚

摩佬比佢呢個球嚇親
所以踢全場。

食唔到牛雜
下場再請過

肥當90分鐘仲跑得郁

輸到仆街賭馬

肥當勁到

肥當終於可以踢足全場

12.5s

之前有咩

山狗：

啲錢公司出又唔係佢嘅

我淨係唔會揀潘狗

Levy:

歐霸都有喇

整返串牛雜先

踩下草有錢收喎

聯賽盃和車
咪90min
慶祝個陣斷氣 到慶祝唔到

講緊英超

英超應該第一次？

留名有份

有Dier請契仔治食屎嗰場

一陣係咪打和最好

扮野

cls 配搭

講真獌對我地都輸撚到咁 作客痢真係唔似贏到 最多開和
不過往年都偏向榜首大戰+雙紅會細波交易

之前打英甲仔都拉角球旗 有咩做唔出

理性討論

Joe今場踢得好？？？？
好過dier就梗嘅

兩個都半斤八兩

最好猁贏
今年點都要aim聯賽冠軍

買0:0 1:1

頭先見到Po Joe Appreciation Tweet呆撚咗

有d緊張，慌失失咁，要儲經驗

你認真?

唔會好過dier, 兩位都係弱點

嗰場佢哋輸咁多某程度都關打少個事嘅

Foyth呢？

半季呢個分數
冠軍係合理期望
仲要摩二喎

難得個組織咁靚

咁嘅後防就想冠？

又真係冇乜邊個入得到

荷b今場盤球好似唔錯，見佢過咗幾次人

佢轉打中場啦不如

對錫

呢隊係熱刺呀大哥

Son有球唔傳俾佢自己射，佢企喺禁區中間on99咁，好慘

今場算係半翼半中場黎
佢防守個陣企位同堡 肥當 成直線

轉打今場臭個位啦

季初啲配合傳送冇晒，隊波咩事

dier契仔無計 但今日toby應該排先過rodon啦 成日要放長波
另外龍仔踢呢個位似盲頭烏蠅咁亂衝 無人教佢上落

chur咁盡
會攰

唉

龍仔咁都盲頭

super

反而幾鍾意龍仔啲活力

我覺得得摩佬係對錫菲聯先比羅頓吸經

你條5毛點解死咗入嚟

愛國是工作

理論上係
但利輸嘅話可以有一個禮拜排高過佢
同埋利輸難啲

今季曼城冇乜朝點 其實佢地密密上緊力

Sorry焦點

今季鏝防守能力超強

Dias

收錢

SUPER!

我了

dias carry

'Mourinho has never told us to sit back' - Kane defends Tottenham manager's tactics after Sheffield United win

進一步確認咗被動防守嘅說法

奮進巴

快樂巴

FB又罵戰

Tanguy Ndombele covered more distance (10.94km) than any other Spurs player against Sheffield United. He had the highest average speed of all the starters too.

減肥成功

其實就係之前講過冇pressing問題類似

傳傳下斷纜都係問題

贏波咁靜

1-3 ，好馨香咩

至少唔可能係場場主動泊大巴

仲有pressing真係怪怪地，尋晚好多時跟上去mark住，但又唔會試圖去搶波
尾段先多返少少

搶唔到波係一個問題

我覺得摩套圍搶設計爭d

駡乜

今場啲位企得太死
之前大炒人都係亂晒位，但圍搶做得好好多

已經叫比獌好
不過本身摩佬就唔鍾意輕易失位
但pressing就係一樣經常要失位去做嘅事

所以係有啲矛盾

希望佢知道個問題

拎kane個球做例子

如果係一個以pressing行得好熟嘅球隊
牙堡衝出黎搶波個下，好多時其實會係3中後衛其中一個

但唔知係咪係唔輕易失位嘅指令之下，我地3後衛係不動如山多

暗合兵法

有無人有片睇

呢場must win黎 對隊得4分都贏唔到真係執咗去算

大力B平均12.幾

Dier躝未 想念科夫了

舊時肥普個期 前場11km up 係正常嘅
個陣需要pressing多咁多

原來鏝贏多場就上番榜首

官方 PR cut 走咗

佢啲缺點黎

明顯有去嘗試改善
結果好唔好未知

大清宜家得番3成貨仔都唔知有無，連尋晚對榜尾都無得出就知佢狀態有幾差

賣阿里入史堅/沙比剎啦屌

條中場得ndom識俾直線
Sabitzer掂唔掂

要進步下既
睇得出啲買人都好對路
傳緊既都好對路

想睇靚中堅人腳既熱

掂的

賣完咪又係reg唔到
要reg到先得嫁

咁退返G 費比人
人地咁撚後生要黎坐成年幾冷板凳, 我熱又要出糧。 兩邊都無好處

好似講左會收返

GF已經冇reg嫁啦

歐霸BD Doherty Rodon唔計英人的，所以加沙同rodon先冇得reg咋麻

隊波太多上兩手留落嚟嘅外國冗員
跟住今季買返嚟嘅人好多都係雞homegrown，但又冇乜邊個可以直接上正選，好難搞

隊波太多上兩手留落嚟嘅外國冗員
跟住今季買返嚟嘅人好多都係計homegrown，但又冇乜邊個可以直接上正選，好難搞

以為點解要買啲雞翻嚟

鬼叫肥普時期，利維換血換得咁差
個陣唔做好啲，又逼住用個堆人，如果唔係，又保唔到成績

想問咁多位師兄係邊到買波衫?

jable tv
youporn

nts

死光頭佬快撚D loan走拳王啦
唔鳩用就咪放撚到浪費光陰啦

There are high hopes for Steven Bergwijn within the club. They know he has the goalscoring ability and that it will come. [@AlasdairGold]

#COYS #THFC

白仔借去撲次茅夫

最ON9係DIER

計葡仔

躝咪得

"Sonsational," a documentary on star South Korean soccer player Son Heung-min, is set to bow on Amazon Prime Video U.K. Jan. 18.

Everyone at Tottenham, including Jose Mourinho believes there is still more to come from Tanguy Ndombele.[@Dan_KP]

#COYS #THFC

球王

#thfc want either a sale or a loan with an obligation to buy if they are to lose Dele Alli to Paris Saint-Germain this month. Spurs are looking for least €50M for the midfielder making the deal complicated. Mauricio Pochettino is really keen to sign Dele. | @le_Parisien

alaba去蝗here we go 姐係龍仔可以留喺我熱了

大力當初續約咪好囉 而家搞到咁

大力可能想捧盃 所以先走
我記得levy開到全隊最高定第二高薪俾佢 佢都唔肯續

本身以為佢係熱打唔起... 見佢之前成日散步 上場有幾次跑番去防守都驚喜

喺頂帽度抽隻白兔出嚟

好彩冇放走佢

招人隻揪

快啦 邊度

賣到人未？

🗞[@AlasdairGold] | Many people in the Tottenham Hotspur academy believe Dane Scarlett could become a star of the future.

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿Scarlett has scored 18 goals in 11 U18’s matches and also stepped up to the U23’s to score against Chelsea & Brighton.

#THFC #COYS

Dier躝

Tottenham have received an official offer from Trabzonspor for Danny Rose. [@sabahspor1]

#COYS #THFC

幾時清空個歐盟位出嚟

蔡栢樂都未J完
就開始捧施家力

🇧🇪 Former Tottenham Hotspur centre-back Jan Vertonghen has tested positive for #COVID19.

💙 We wish him a full and speedy recovery.

#THFC #COYS

超人都中埋武肺

【轉會SportsLight：2021年1月19日消息總結】

閱讀全文：

- Di Marzio記者Fabrizio Romano確認，拜仁慕尼黑後衛艾拿巴（David Alaba）選擇約滿後轉投皇家馬德里。雖然利物浦和PSG據傳對艾拿巴有意，但是效力皇馬是艾拿巴兒時夢想。〈馬卡報〉指，艾拿巴已經和皇馬達成加盟協議。〈Kicker〉報導，曼聯向艾拿巴開出最優厚的條件，但是艾拿巴依然選擇去皇家馬德里。

- Fabrizio Romano接受CBS Sport的Qué Golazo Podcast訪問，提及烏甸尼斯進攻中場迪保羅（Rodrigo De Paul）獲得利物浦派出球探考察。迪保羅同時獲得國際米蘭青睞，在去年夏天也曾成為列斯聯的收購對象。不過，烏甸尼斯叫價3500萬至4000萬歐元，加上超級經理人拉奧拿（Mino Riola）正試圖拉攏迪保羅成為其新客戶，為他前途增添變數。

體嘢MeWe：

#體嘢 #sportsyeah
=================
企高一格 全新體法
精彩深入評論，盡在體嘢 SportsYeah
Instagram:

Patreon重溫節目內容，只需5蚊美金

龍仔可以留底喇

岩岩睇黎緊賽程
對利開始係咪9日踢4場
係咪痴線

買人未呀

哈利簡都未啦

其實都只係搵個人每兩星期岀5分鐘
對非職業隊先要踢足
點解唔試下搵我？

搵你出降龍十八掌

今個轉會窗都唔似會有動作

Dier躝未

Gareth Bale has taken on a leadership role in training despite not featuring often for the first team. Bale and Joe Hart are excellent with the young players and have shown great attitude so far this season. [@TheAthleticUK]

#COYS #THFC

Then go U23

Let's play a game:
Who am I?
A.

B.

C.

🎙@FabrizioRomano:

👋"Right now the decision from Dele is that he wants to go.”

👔”The decision from Tottenham board is he can go.”

🇵🇹”José Mourinho is okay with him leaving.”

🇫🇷”PSG & Pochettino want him, the only problem is Daniel Levy."

#THFC #COYS

利維

🗞[@TheAthleticUK] | Danny Ings’ agent is trying to install a release clause into his contract this summer with Tottenham Hotspur keen on his signature.

🔴Southampton are reluctant to do business with Spurs however due to previous agreements.

#THFC #COYS

得83

黑卡係咁

on9 paco炒12m

金卡得80

仲要無相
都要70000

大家想唔想維尼留低

唔想

想科死全

你係我老豆

應該好快跌，體力咁低
btw 我依家隊正選已經無乜熱刺人

pc睇要90k 不過得幾張
希望佢跌價俾我啲窮撚玩吓

咁我屌你老母

Spurs (and Leipzig) have contacted Juventus centre-back Radu Dragusin.

The 18-year-old signed a 1 year contract with Juventus' senior team in September, meaning he is in the last 6 months and can talk with new clubs.

Juve is keen to extend his contract.

[@Glongari] #THFC #COYS

又玩括括卡

We have reached agreement with Cypriot First Division side AEL Limassol for the transfer of Anthony Georgiou.

All the best for the future,

熱身賽萬年新星終於走到

肥普暑假最愛

同A真係勁似，不過之前講過，Spurs啲人冇反應

黑卡嚟講83好似低咗少少，反映唔到實力

我想

三個都似

季前賽攝位係幾好用
打機都係咁擺

廢普5場聯賽不勝

有無師兄知，除咗官網，邊度有熱刺風褸賣

我之前係旺角nike football到買
但勁少款，歧視我熱

英超華陀，下場又幫利起機

利搵曼聯起機okay ?

聯賽連續4場入唔到波變到一場聯賽入4粒

下場搵我哋出氣

利打進攻足球對下遊球隊都攞唔到3分
證明進攻足球=龜縮足球
廢摩又嬴

今個月d新番好強

天竺鼠車車霸權

四葉最勁

Son x sweethome

睇露營 好好睇

乜撚野黎

飛住睇

搖曳露營

who

你都係去睇天竺鼠啦

屌你老母

佢好撚串
我同你睇天竺鼠

我大輝夜姬

好阿

黎緊4場波時間都係凌晨3點幾或4點

冇撚屌錯你 都唔知有乜撚分別

自己諗喇

睇回復術士算

閪波唔緊要，仲要深夜真係難搞

深夜唔緊要 ，仲要閪波先難搞

live press conference

深夜先緊要

估唔到利都咁頹

正呀 咩紫陽花

n場不勝，必炒廢普

屌你老母咸濕仔

天佑兔兔

正， 又有錢洗

Leeds' replacement pitch will see them through to the end of the season, when a full installation of a new pitch is planned. Surface has been acquired from Spurs, who were growing it for use at their own stadium further down the line. Costing £300k. #lufc

bale一個星期人工

回復術士好睇100倍啦

good bye and thank you gf

其實佢唔差 不過真係冇位俾佢

科夫我屌你老母閪
屌爆你老母個臭閪
屌你老母臭閪 一次就一輩子

如果係中下游踢多兩年補返d實戰經驗，係可以唔錯

咩歌

屌你老母你去露營啦傻閪

刻在我心底的名字？

叫你走呀即係

露營必須走！！！！

南韓新天地教會？

walker add oil

入埋波

好似og 嚟，不過傳得幾毒

阿狗

季前班迷摩重話要簽金章安

明明佢最出名就係時間停頓

而家咪fit哂囉 姣婆遇著脂肪客 賤種去賤種隊

之前仲話10號位真係cls

之前仲開咩搶口topic失波、輸波係咩感覺

COYS-明明是最熟悉的感覺怎麼會不知道

回塘

科連旁尾都然唔到

科都無出

傻西

科夫我屌你老母閪
屌鳩你老母個臭閪
中出你老母閪 一次就一輩子

睇嚟除咗Dele，今個月都係唔畀買人，唔畀賣人，等夏天先算

反妓先鋒

我屌你老母個臭閪
我屌你老母個大臭閪
屌你老母閪 我會再屌一次

唉屌你老母艾力臣還我血汗錢

事實怕咩比人講？

原來大力B要空難

做咩

到華陀幫猁起機啦

挽留Lampard呀

林柏特終於俾人炒

贏波都炒

球會legend好嚟好去嘛

覺得冇前4了

唔炒我都唔覺跌到同阿狗差兩分

廿年後kane番黎做教練，
會唔會都係一年都無就炒

應該係BD返嚟做教練，Kane似會去做生意

到時熱狗踢緊英甲

Kane識講英文?

做隊長果陣都唔知講乜春

車好似唔係第一次傳買啲人唔係領隊想要

撚伯唔要咩

Athletic 篇文好似淨係話要捷維爾

拉美拿 is replacement

大力臣(回塘) 係咪番嚟

得返一星期

re乜place乜ment
一個無得岀既人要乜replacement

駁吾刀

都唔算係

在去年一月的轉會市場（2019/20），還有跡象顯示林柏特與球會關係惡化。當時車路士已竭力讓國際足協的轉會禁令期縮短，而林柏特希望趁機把添姆雲拿（Timo Werner）簽到手，協助球隊保住聯賽前四席位。 他還要求球會簽下奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang，當時考慮離開阿仙奴）以及薛耶治（Hakim Ziyech），但是添姆雲拿和薛耶治都要在後來才確認加盟，未能及時幫到林柏特。

依2件都係林伯要的，只係遲黎，唔係佢夏季新加嘅plan

林柏特的整頓後防大計，還包括添置一名中堅，而目標是般尼的達哥夫斯基（James Tarkowski）。林柏特已預定托莫里（Fikayo Tomori）、馬高斯阿朗素（Marcos Alonso）及魯迪加（Antonio Rudiger）會被清洗，更有內部傳言指下一個被清洗對象是隊長艾斯派列古達（Cesar Azpilicueta）。最終上述四將留隊（編按：托莫里近期才轉投AC米蘭），成為達哥夫斯基和賴斯沒有來投的原因。據悉瑪蓮娜沒有興趣再為他們倆增加轉會經費。

如是者，車路士最終選擇簽下泰亞高施華（Thiago Silva）。雖然他不是林柏特的目標，但是後者認同施華能為球隊帶來經驗和領導能力。

同埋篇文係咁強調佢想要飯

因為佢真係好想要

唔洗篇文，都由佢上季開始講

賓菲卡都棄用超人同廢文迪了

肺炎唧

dele 今次係傷定外借所以唔出呢

賣

究竟廢老可唔可以打足全場

60分鐘比盡

半場都難

手機睇唔到

冇人睇喇

coys

有dickson講波好正

好撚weak

邊個負評我

mytv super

COYS！
lml又柒

屌你咸濕呢下勁到

你係

屌你咸濕個頭廢到

聽dickson講熱刺真係享受嚟
好過now班友

比錢tbb不了

Not me

bale

對面個中場慢到winks都鳩爆

winks咁快係咪我錯覺

一次愉快的角球
斷多少髮線～～～

咪喇你...

爭啲輸

lm同lml炒車

一陣輸波心臟病發

我知你邊間教會架.jpg

平安鐘
比個力架咁空頂

早嚇柒係咪唔識接波

榮斯做咩鳩
今日咁撚快

掉轉諗係對面慢

好明顯佢跑得仲快過ssk lm

對面大隻佬有冇後備

有

咁姐係ssk lm仲慢

yes但對面多數會出samuel先

力王38啦

出死dier踢傷佢得唔得

McCleary先係，記錯名

希望可以比傾同兒子抖到

會出McCleary先

力王今季好似淨係出過兩場，加埋十分鐘

屌你tan子睇波

好想睇佢強姦山狗

唔通要歷史重演？

Winks做咩事

唔係
出好多場

屌我睇錯stat
將McCleary 同力王調轉咗

winks on9?

差啲俾英冠包尾收皮

系

lml呢下後踩幾撚型

Goal!

黑山屌你老母點賣

坦收得太撚入
係咪踢慣中堅

唔駛差啲了

深夜閪波

送比人得唔得

條友冇人mark

第一日睇坦狗山狗踢波咩

兒傾冇得抖了

都係，佢無睇人

但黑山真係戇撚鳩

有預感未入更衣室kane同son就出咗嚟

起身睇閪波

差啲

訓覺 dllm

Bale半場換走firm

咸濕啲背身係咪仲差過Son

Bale兩下啦屌你

大師兄都係算啦

toby畀對面出到波都有責任

依家真係睇rodon好過山狗

魔佬睇唔起足總杯

咁不如睇好科

但又要牛仔杯

咪覆啦 條友覆錯post

認真科都勁撚過山狗

拎紅牌個方面

輸撚咗佢啦
橫豎都嬴唔撚到愛華頓架啦

下

睇怕都要出son先得

點解我要咁早起身睇閪波

SSK

屌你啲後備連英冠都踢唔掂

運都冇

咁都入唔到 素素無運

難得冇飛機靚角度

副選英甲料

迷熱都有9成機會係on9

冇運到

快手送番件廢老比真馬啦
佢真係過黎諗住抖糧架wo

迷科呢

黃潛球迷躝

巴利以前會係蛾眉月個位食糊
宜家無哂信心 橫傳俾SSK射算

=真香港人 準備好移民
搵緊其他球會福利

你最on9 扮唔係

Bale

大師兄我覺得已經踢得好好

bale今場係咪打中場?

有心冇力

但係佢身家再縮都仲係全場最高
對佢要求高啲吧

身價*

lml今日唔差

明明要早起都忍唔住睇

對面全隊加埋都好似冇佢1個(已扣薪)咁多
Fm用緊偉甘比

打到對面都係英超咁

睇左佢半季都對佢冇晒要求啦 見佢今場唔係散步 又有過人射波已經知足

出局專心聯賽

出去扮雞算啦
橫惦都係吉祥物

又中

又柱

=準備輸了

又中柱

Bale!!!

tan子

屌你老母買左角大先黎追和

大師兄

認真bale唔差

邊個再反？

終於入

大聖打救

bale意識技術全部喺度
係心態體能已經唔掂

當吉祥物都勁過Lucas個啲
咁個啲點算好

繼續燈唔該

bale不如咪撚再踢翼

lm lml唔係好差姐

一定係隊友太廢配合唔到

lm差

廢老

其實一早踢中間最好

咸濕原來唔識走位 唔怪得出得少

無反過,睇佢踢波幾有娛樂性

比應有水平差

佢hold到再分

失嗰球 toby咁樣俾人轉身都幾離譜

法國坦狗一背住人就變真on9仔

其實幾想睇佢踢中間

屌你最後呢下兩個都食唔中個波

勉強做到

其實成隊都好正常 只係有一下三個后防一次過爆

bale踢箭頭好過

佢啲set波幾好噃

呆咗唔識處理咁

佢踢法超似Morata
亂咁走位不斷越位

打雙箭頭

背脊已經話咗俾你知

即係做當比利替補

依家嘅佢最應該係箭頭
但唔知佢係咪驚傷定點

打返正前鋒算啦
已經冇晒速度

冇撚用 隻西手唔係用黎對抗

睇落幾壯 但得個樣

同埋偉甘比係英冠最廢個隊黎
本身升到班算出奇嫁啦

對面件9號係akinfenwa二世？

今季先加盟
又係大大隻隻同撞得個啲但冇乜技術個啲黎

大師兄今季歐霸聯賽聯賽杯足總杯全部入過波

遲咗起身
what did Winks do shocked you guys?

出寶

換坦

ssk右閘？

寶全勤咁濟

傷左就死得

對面MMA

lm差少少

尾柱無人

bale又差少少

bale隻右腳次次都差啲

腳腳都擦門而過

希望摸奶整返粒 今日咁生

打和嘅話重賽?

咸濕左腳定右腳

加時十二碼

今年改左加時12碼

第三隻腳

重賽就玩死人

呢啲又救到

對面條友花式救角

lml咁多第一腳射門機會比佢

出kane

係 同我對著幹

屌你老味又咁快出kane
戇撚鳩

寶咪仲早出

換kane

咸濕呢場差
唔知會唔會買斷佢

係我叫佢咁做

明明就黎落底死都要清番出去

對面會唔會整傷傾

Kane俾人踢到

條友個頭

咩撚野髮型

對面換個中華娃娃出嚟

Fashion 既野你識條鐵

幾蕭水咁就去左

咁少人 應該加時先有新po

咁撚屄

算喇 你都好過山出面熱門d人輸美股個d

有留意我地角球就知我地係傳說中既控角隊

買左唔夠3分鐘就追和 都當輸9左

都係比d力推下算

閪波都好推

應該就黎要出兒

推車好過

出埋肥當

對猁買定對家都仲得

full team了

Ndom Son

陣間輸左仲7

原來個晚又踢4點

星期五off

Lml lm out

好似連續幾場四點

可唔可以換埋龍

死鬼佬咁撚夜先踢

lmlmlCV今季後仲有冇得留

CV一定冇先

bd呢下咁撚靚

差d

咸濕筆錢買ings啦

CV彈鐘 其他有價好賣

力王

睇Akinfenwa撞撚死哂啲人

力王上場了

要出黎撞人了

[COYS - 專業機師 起機首選] 熱刺球迷吹水區272

好彩嘅係
唔係2隻力王同場

又差少少

一隻都夠做

唔想充電
Notebook 淨係夠睇90分鐘

會唔會輸鳩埋

會

訓哂？

Son jm9

入波未呀屌

後日對痢大戰
但對英冠榜尾都差唔多全主力

角大

力王做支點好過咸濕

重點係仲未贏到

榮狗

又miss

咩野角黎

屌傳比winks射
搞撚笑咩

son

winks好撚好笑

冇態到

想買4倍主晉了

今日中邪啊 連兒子都唔識入波

打FIFA咁
攻極都唔入
最後人哋會入一粒贏波

唔講以為呢場英超黎
對面英甲料黎

唔怪得要出佢拎態

好廢

我太慢

1000